凌晨了，黎睇睇凌晨自貼補補血

一定補血，除非扣血